唔好再曖昧落去 係愛就愛出口好嗎?

9年啦,大家仲係識曖昧,係愛就講出黎,比機會對方好嗎?

曖昧左9年

樓主依家幾歲

九年曖昧?

似一廂情願多啲喎

首歌9年前發佈姐

24歲

唔好去暖昧。要勇敢地試探。
探下探下你就會知有無下一步